LA Lakers Magic Johnson 你係咪痴咗線？

分唔清到底純綷做show俾ad睇佢有誠意定係依家真正嘅"NBA"